最近識咗個台灣女仔.....

最近識左個台灣女仔
傾計果時都知佢有男朋友 想分手
因為佢男朋友好食懶飛 最近一次仲打過佢
我知佢有抑鬱 仲食緊藥 所以日日都會陪住佢傾計
唔係想溝佢,因為始終隔住個海 溝黎無意思
一開始都係哥哥妹妹關係 訓之前都要講下晚安 發個好夢
平時傾計 思想、興趣 連鐘意食既野 同我太相近 開始對我有意思
有日佢同我表白
我無諗太多就答應左 一黎覺得走到最後都會散
因為我好明白 點鐘意一個人都好 鐘意既能量用完 剩餘既係寂寞
而佢讀醫科要去醫院宿舍住 所以果段時間幾乎晚晚都視頻傾計到2,3點
我唔話要訓啦佢都唔願收線
就算無野傾 佢都可以望住我咩都唔做 比我感覺係佢沈晒船
唔知係咪日子耐左,我都開始對佢有少少在意 有少少上心 開始鐘意佢
有傾過下將來點,其實問題不大 想做都可以做到
而我依加煩既地方係
黎緊會去台灣搵佢玩 仲要住埋同一間酒店 會有事發生 都唔係重點
重點係 佢未分手
以前發過誓唔要好似老豆咁樣仆街 如果我照做左,咁樣同我老豆有咩分別
其實我好想同佢講 對唔住,你未分手 我過唔到自己嗰關 原則問題

故事打到黎依度 我諗由依加起要起返幅牆隔返開個距離
去到台灣最好分床訓

有得食唔食 罪大惡極萬歲

佢唔知你咩樣，等我假扮你去見佢

當然知啦
晚晚開cam傾

好快會收到勒索

果個一定係肩肩send比我

好少可連登仔咁理性 欣賞

係佢地角度黎睇,我係異類

人生安全最重要， 希望你到時唔好訓醒第朝出房門就見到佢男朋友同d兄弟等緊招呼你

咁就真係要鎖門訓

佢似想搵你做後備

好簡單問佢一個問題:
可唔可以即刻放棄條仔？
如果要時間，又要幾耐？

一開始都都係哥哥妹妹關係
咁你而家點食得落
原來呢個年代仲有人玩上契
等佢正式分手先食啦，如果唔係你就做咗仆街

講清楚
分手先
唔得就收線

由佢表白個刻開始就應該要佢分手啦，如果想一齊

咁點解佢唔分手

你地講得岩
搵個機會問下佢先

原來是她